CWB 銅鑼灣 前線一定要睇 TVB 無線又混臥底入手足度

TVB 又用臥底影手足, 在場手足快d睇呢條片既 live 搵佢出黎

今晚同樣有兩支臥底鏡

在場手足睇住低清版, 最多有20秒delay, 但都夠捉到無線臥底出黎

依家世一支世貿天橋，一支行緊入東角呀

各位手足可唔可以保護自己, 唔好以為自己安全
tvb到時實大大聲話自己係記者唔會向法庭提供影片
但係臥底影到既唔算記者影, 大家就一齊含撚

捉左鬼先！

勿戀戰，不死守，不被捕，不受傷，有狗就轉場

TVB 又用臥底影手足, 在場手足快d睇呢條片既 live 搵佢出黎
捉臥底請按此：

推

Push

push

搵人得閒cap圖黎睇
睇唔到live

先捉鬼

現場手足打電話問屋企人 tvb 鏡頭喺邊

有無啲中段嘅人cap返tvb人上嚟

仆街CCTVB

真係要睇 live
呢條已經係低清片，希望前線都夠 data 睇到
網頁睇新聞已經要20秒, 我地 cap 到再放上黎又1分鐘, 你地差2分鐘就拉佢唔到

在場手足睇住低清版, 最多有20秒delay, 但都夠捉到無線臥底出黎

操那星星的BB

一支電車路, 一支係紅隧

屌, 原來唔只兩支, 有第三支, 有一係行人天橋上面
呢家有一支係正紅隧入口呀

捉佢嚟打啦

thanks brother
呢段野要周圍貼

遍地開花 九巴不合作運動最後召集！！

向警方獻花 表達支持

[804] 係堅尼地城/西環有需要落腳嘅手足入黎!!

紅隧口
狗車前

給我打！往死裡打！

臥底位置有消防車

無線已經不斷轉 cam, 暫時見到只少三支

推 睇緊TVB既巴打update下tvb位置

果然係妓者
見唔到光

推到俾現場見到

在場手足一定要自己睇, 臥底上載已經有幾十秒 delay
網上 live 又遲廿幾秒
我地upload 又要一分鐘

兩分鐘位置已經差好遠

TVB 又用臥底影手足, 在場手足快d睇呢條片既 live 搵佢出黎
捉臥底請按此：

幫推

推 屌你老味tvb

捉鳩tvb啊

我無嘢講

其他live 台麻煩影影位置認認人

一時又話唔比影相 一時又上嚟求相 你玩曬啦

班撚樣專影大頭

TVB 又用臥底影手足, 在場手足快d睇呢條片既 live 搵佢出黎
暫時見到只少3隻臥底, 無線不定時, 見到邊支影到正野就即播
捉臥底請按此：

仆佢個街
人做記者佢做妓者
做到咁撚仆街
抵佢俾人怒屌

推一推

推吖

果然出賣港人

up

做鬼死全家

日後會唔會組一隊打TVB

出賣就預左
所以如果佢明刀明槍實影唔到
大家如果唔知道佢用記者扮手足既話就慘

TVB 又用臥底影手足, 在場手足快d睇呢條片既 live 搵佢出黎
暫時見到只少3隻臥底, 無線不定時, 見到邊支影到正野就即播
捉臥底請按此：

好𨶙勁，聽日都要搞

一定要無限data plan, 自己睇佢live, 唔係就太延時

TVB 又用臥底影手足, 在場手足快d睇呢條片既 live 搵佢出黎
暫時見到只少3隻臥底, 無線不定時, 見到邊支影到正野就即播
捉臥底請按此：

個鏡頭角度真係好仆街

通常做鬼都冇好下場。

Pish

肥仔走喇, on99 咁打卡, 比TVB臥底係後面影曬你都唔知喇

現場個個上晒gear, 有人趁亂打鳩tvb 記者真係搵唔返

手機睇唔到LIVE

ios睇到
android 唔得?

做咩無啦啦拉人？睇唔到, 有冇人知

HKU樓下好似係

sor, 係西環

TVB暫時冇播臥底鏡頭

其實TVB臥底好易引
尋日示威者包圍TVB車, 今日示威者包圍警車噴字
臥底就會即刻乜都唔理, 近距離行埋去影樣影大頭再直播

安全要緊

立即identify cctvb 既人，捉佢地出黎！

反送中直播 live link

黑警一出, 無線就會收埋臥底鏡頭, 播返記者企係黑警後面既
大家可以休息一陣

現場邊有人得閒捉呀

狗未入電車路sogo, 估計 tvb 臥底已經埋左電車路sogo手足身, 準備有鏡頭可以播就即轉

黑警出左場就真係冇
但係頭先一個示威者噴狗車, 十個示威者睇, 如果呢十個人知道中間有個係tvb臥底完全直播緊又唔同講法

捉到未？捉到就拆佢鏡，打佢一身，醒佢絕子絕孫腳啦

推！屌

臥底只係黑警未出會播
黑警一出現, 黑警打市民既鏡頭好睇 D 所以唔播臥底鏡頭

呢個重要

今日喺將軍澳
完全冇人聲討TVB

我講咗幾聲
無綫新聞
出賣港人都冇人跟叫

反而成日
「香港人加油」

大家唔齊心
入到將軍澳都唔肯屌tvb
怪得邊個？

有無現場手足可以打電話比睇到live既朋友？
手足唔駛分心睇mon 咁樣捉鬼應該容易d

我估如果仲係銅鑼灣唔走, 臥底會唔再出現

推到現場見到

Tbb 有記者唔做

安全第一
不被捕第二
搵TVB臥底好閒, 手足小心

都要打
睇下佢收幾錢人工，值得冒生命危險去奶共
佢唔掛記者證，無反光衣就只係一般人

我意思係, 黑警未出現, 臥底就會影到正野播, 你有得睇就搵到佢
黑警出現, 臥底鏡頭冇咁正, 無線唔播你就搵佢唔到

光復香港
時代革命

下次要睇cctvb live 去捉

急推

冇喇, 呢3支都係記者角度

但係佢係tvb記者已經係原罪
係唔係臥底都唔太重要

我建議以後前線搵個開住TVB直播, 鎖定對象後
一律當挑機藍絲處理

重要野,要推。8月5齊罷工。永不離棄義士試著說 Hit and run。不要說 Be water------------------光復香港,時代革命

無線上左地鐵, 3-4車廂

受人二分四咁撚搏命做乜

認撚住TVB呀手足
佢地跟你地去緊黃大仙

TVB跟緊人去黃大仙

TKO隧道口有TVB扮前線偷拍

其實你知唔知好難load. 我喺屋企都load 唔到

iOS 都唔得

可能 sd 太多人睇, 試下 hd

屌, 真係 hd 快 D

TVB 又用臥底影手足, 在場手足快d睇呢條片既 live 搵佢出黎
暫時見到只少3隻臥底, 無線不定時, 見到邊支影到正野就即播
捉臥底請按此：
(低清)
(高清, 有時高清少人睇仲快)

試乜鬼，入成分鐘都未入到

推

捉條契弟出黎
點處置佢前線決定

打狗

TVB跟緊人去黃大仙，頭兩張相隻臭雞係 TVB 記者

TKO隧道口有TVB扮前線偷拍

間間茶餐廳部部電視機都長開播住TVB
個個食客都睇得到live